［集思廣益］海南人算唔算大陸仔

Mainlander = 大陸仔
Inlander = 內地仔
Sinader = 支仔
咁海南人應該叫咩

chicken rice

海南人以前真係叫大陸主島人做大陸人。成個島都無民族感仲與世無爭。
好既就係無大中華上腦，唔好就係同第三世界咁靠旅遊業為生。果到熱到個個都懶到出汁。
本來係廣東省之後獨立建省以免拖累廣東

閪爛島

依家都係咁叫